【高鐵】西九龍站票務系統故障 需人手售票

高鐵香港段通車逾月，港鐵表示，由於高鐵西九龍站的票務系統發生故障，影響站內部分設施與設備運作，並需以人手售票及取票。車站正修復問題，港鐵呼籲乘客預留時間辦理有關手續。

西狗鐵

沒事兒，都沒人坐

幾時人手推高鐵

符合國......

咁快就故障

汁咗佢啦！

咁撚少人買都壞

狗鐵：因為太多人用所以故障

成千幾億起，唔係呢到壞就係個到壞，好l 嘢

狗鐵：因為唔夠資金維修保養，所以要向政府攞錢補貼，及狗鐵車票加價

超英趕美！